突發！美空軍大舉進入台灣海峽！

根據飛機追蹤網站「Plane Finder」最新資料顯示，美國空軍一架MC-130J特種作戰機在8日上午11時，從北向南沿著台海中線飛行，目前仍在台灣南部海域。

拜登見到會好唔高興

sir

一架叫大舉

標題狗

垃圾標題

攻呀攻，快搶攻，射呀射，射它吧，